正式宣布！呢條係真心世界級文宣，入黎入黎入黎！！唔好浪費製作手足心血！！

世界級到爆炸！！！
所以一定要世界性咁宣傳！！

多外國朋友就share比外國朋友
少外國朋友就post wall / story 俾人spread out！

谷爆呢條！！
搶個YOUTUBE TRENDING返黎！
大報紙、大KOL跟進到之後就會再進一步世界級架喇！
最尾個part 世界各國語言真係屈機的

利申我係逐個inbox比鬼佬
由荷蘭人到法國人瑞典人墨西哥佬、勁驚大陸既越南人！！
一個都唔放過

推！！！！
最後
818 818 818 818

818維園見

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

推！！！

push

自推左幾十下 搵人幫下手

推

818見

818

818818818

推

Push

喊撚到仆街

真係唔可以晒手足心血
大大力

加油 spread開

推比多啲人睇

起雞皮

幫手推

要TRENDING！！

痴線

好感動！好高質！

手動推左十幾分鐘
我可以推一個鐘

推呀！！！！

推！

推到818

大家幫手twitter share#pointing#pi

818維園見

每日睇一次, 每次睇都睇到喊

高質

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

記得share比 frd

推
光復香港 時代革命

大力推

世界級
818維園

幫我一人推多下

721 811

TRENDING TRENDING

幫手係Twitter推

全世界都要知
要啲五毛全部收皮

819

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

liked and retweeted
擺埋呢條丫唔爭在！

睇到喊左 聽日見

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

818
818
818

轉頭即刻youtube落廣告

Push!!!

真係要推埋比鬼佬
要share

推
twitter文宣

手動推多兩次

推推

香港人聽日見

師兄借個位嚟
［遍地開花］物理治療義診

痴線 啲眼淚停唔到

Free Hong Kong
818

Tui tui tui tui tui

喊左

Tweet左！

推！！一

唔知點解，睇到一半，個心好噏，跟住流左眼淚。

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

推佢老母

感動

世界級

推爆佢

Tweeted

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

Reddit?

哇屌！冇得輸呀

一定要SHARE

仆你個街係車上面睇到流撚晒眼淚推！！

幫推一下

簡短講曬由6月起所有嘢

我屌好撚正 真心睇到喊
唔推唔係人

睇左十幾次 每次睇到烈士個慕都忍唔住喊

睇到喊

818 兩點鐘 維園見

VIEW 唔夠！
VIEW 唔夠！
VIEW 唔夠！

818818818

整埋多國語言就perfect

聽日見！！

睇完，喊到仆街....

2日睇左5次,
每次到某d位就頂唔順喊

818 2點維園見

香港人 可唔可以幫手推上熱門

推
香港人加油
818坐爆維園

Pushhh

勁撚高質，推到共产党墮胎！！！！

有無諗過賣youtube廣告？

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

十分催淚
818 維園見良知

818 維園見

推啊

推

818 兩點 維園

好正

睇到流撚曬眼淚
已廣傳

up

推818

Pish

比枝水動樂黎補補水

好感動

請相信呢一個時代既呼聲！

睇到眼濕濕

喊哂

818 818 818 坐爆維園

催淚，居然看到哭了

光復香港
時代革命

麻麻地，和理非，睇唔到警暴，係咪故意？

推
818

818 818 2點 2點
唔好遲到好無香港人！

Up

痴撚線架 咁撚高汁

推。818 兩點 維園

屌你老母，男人老狗喊到仆街

我眼淺

好感觸

哭崩了

我p仔超咗出post！拜託

[突發］明天極度危險
小心駛得萬年船，大家入去聽呀！🙏🙏🙏

Hong Kongers you make me proud!

放上reddit 放上twitter

612 721 811
聽日818維園見

睇幾多次都會喊

818見

Excellent job

多謝佢哋
818 維園見

818818818818

催淚彈嚟

喊左出黎

啱啱整左張反普教中

好大粒催淚陣

屌呀，一路睇一路流呀D眼淚

推！
818 維園見

818
和．理，非
用純正廣東話互相問候

推！！

整得幾好 但都有d意見
由開頭到中段 中間d字完全擋住晒
同埋黑白真係無左個衝擊力
前幾十秒黑白ok 但之後應該出返彩色先有個效果

黃俄不滅、中國人民必繼續受難!
越封鎖消息、證明黄俄快將滅亡!

PUSH

直接推 #StandWithHongKong la
自己 hashtag, 而家得4k

我就做左啦

留名

果然好很勁

推
818
五大訴求

推
想問片末每個國家講既係邊到黎？
訪問當地既人？

推！818 兩點鐘 維園見！

荷里活級數

pish

已share，睇到一半已經眼濕濕
香港人真係好叻大家加油！！！！

#818維園見

馬上tweet!

推！高汁！

震撼 谷爆佢

推呀

推。。。咸到巴巴聲

好撚正

男人老9都睇到喊

催淚過popo啲催淚彈

其實係等你有時間冷靜一陣，再黎接受衝擊

真係喊到仆街

屌你老母 喊撚到我湯豬咁
好多謝你地 香港人加油

Thanks hongkongers

睇到眼濕濕 鼻頭酸到仆街
推爆佢

已 share
818 維園見

睇到鼻酸

818 push

.

咸左

求大家聽日點都要行出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

81881818181818181818

屌你，又唔講定，搞到我又喊

818 721 811

睇完喊到傻

推啊 never give up

打爆個search keywords呀🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

818 聽日見

呢條都無人講! 連登已死!

香港加油！

喊到仆街

聽日818 2點維園 不見不散

8.18見

香港人做所有就是高質，支共永遠取締唔到

聽日見

高汁片呀
已經send左比外國朋友

[url]喊到仆街，連續喊咗10分鐘！！[/url]

NG DAI SO KAU
QU YAT BUT HO

tui, ting yat kin

同幾個手足食緊飯睇到喊曬口

香港人加油！ 聽日維園見 ！

條片真係好撚正 !

仆街一睇到69啲回憶返哂黎留個comment冷靜下先

喊了

香港人818

屌你老尾睇到喊 香港人加油!!!!!

我喊左

818維園 五大訴求

推爆呀！

可唔可另個hit rate over 1M, 甘樣應該會吸引全世界人注意

touching

tui

聽日同我坐爆維園

睇到起左雞皮

幫手推一推

tmr

大大力推一下

Support
818

啲眼淚係咁流

剪得好好

會攰, 但唔可以放棄
818 維園見

巴打真心勁啊

818維園！

幫手retweet
#SupportHK

左已咸

pushh

pushhh

喊撚咗

Twitter

樓主我愛你

加油

Tui ar diu nei!!!

推

818 維園見

好撚高質 推

721

光復香港 時代革命 818維園見

堅 香港有你 放心

幾好 但有冇條片專講立送中法危害 黑警暴力 721警黑勾結 黑警亂放催淚彈?

我想擺上facebook同twitter
利申 算多外國friend

pushhhh

為了香港

818維園

推 聽日見

818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散

屌你老母，忍唔撚住

pushhhhhh

818 2點 維園見
大家一定要出！

Respect and big thanks

Tui

pish la

一定要炸出街

推，香港人加油
818 兩點 維園見

為香港企出來

不如課金落youtube廣告啦

五大訴求，缺一不可

推阿

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

谷行佢！屌那星，各位手足，搵埋屋企人親戚朋友一齊推

推
睇到起晒雞皮

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

推 睇完喊撚到傻

香港加油

仲有！

得二十幾萬咋 推上國際

係好正
但要俾外國人睇
可唔可以改好啲英文？
有唔少係好唔通順 甚至意思唔同咗
外國人唔識聽中文
一定要睇字幕
字幕錯佢地就唔明㗎喇

pishhhhh

8188188188188188818818

睇到梁義士嗰幕忍唔住流淚

TUI TUI TUI TUI

Tui!!!

睇到喊
818維園見

818 818 818 818 818 no excuse!!!!!

喊到仆街，香港團隊加油

必推，希望所有平時刷開YOUTUBE嘅韓國Fans。唔分邊團，用平時刷團方法將呢條片刷上去。剷紀錄之後用HONG KONG 2019，SUMMER 去SEARCH。

加油！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

再推

有埋英文版本更好

推

睇完真係好想喊

tg ar

推呀 呢個唔可以沉！！

入去訂閱 加like
香港人加油

痴線架條片

屌 好撚高汁 睇到好感動

記得 Like 訂閱 Comment

推推推 818818818

818 兩點 維園見
光復香港 時代革命

818 見

已like

好高質 睇到喊

催淚彈

推818見

聽日係咪改咗做兩點？

係街到睇，男人老狗都睇到喊

Tui！ ！

屌 好撚感動😭

推 好感動

幫推 真心喊左

818 維園集會見 純和理非

tui ar

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

推呀
呢條片睇到我喊

推到818齊人

星期五晚集會播過一段片 用英文旁述 講返呢幾個月嘅歷史 有無人搵到？我覺得幾適合俾外國人了解發生咩事

好勁!!

堅睇到喊...
但絕對值得share俾其他人睇~

818 維園見！

pishpishpishhhh

👍👍👍👍

喊咗

damn I cried

逐個inbox，我要全世界有internet 既都睇到呢條文宣

睇到我喊

入去留言 唔睇都由佢keep住播 幫手推上熱門

喊到on9
聽日見

Cried dou chisin

Mo lum guo g gei wui gum jong yi hk but now really gok duc g gei ho oi ho oi this place and the people

Gayau ah hk

條片咁高汁，唔推唔得，入面全部都係我哋嘅血，汗，淚

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Tuiiiiii

推，痴線，最後一PART 真係會搞喊人

818見！

如果有烏克蘭語我會喊到仆街

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

香港人 加油

聽日2點 維園見

整得好靚 已share比外國朋友

I CAN PUSH THIS ALL DAY

加哂分呢段片！喊到我⋯

Kwong fuk Heung Kong
Si Doi Kak Ming

睇到唔同語言講香港人加油嗰part真係喊出嚟
推呀

真係會睇到喊

818 兩點維園

一定要睇！

Tiu

612 721 811

好感動 818未返到香港所以出唔到黎行 但唔好放棄！

睇到流咗眼淚

香港人加油

廣告人的我深表自豪

真心正!

超正!

喊到收唔到聲

好高汁

睇到喊

香港 加油

一定要推

對唔住咁多位巴絲、手足、義士
我睇完頭幾分鐘已經引唔住流馬尿
818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油

十級咁正 香港加油💪🏻 睇完好給力

應該唔止我一個爆喊左？

好撚感動推

back up先

睇到喊

PISH 818

感動推

洋蔥

推爆

睇完喊到衫都濕左

明天818一個也不能少

呢條片我開左起碼5次
無一次完整睇得哂
次次都睇到喊左出黎

真心世界級 睇到好感動

推 個鼻好酸

818，兩點，維園見

818 本人超級和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「守護香港，緊守法治，毋忘初衷，緊守兩制」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

最重要就算有人煽動暴力，大家都要化身 和平主義者 甘比。用道德力量打倒暴政

推！用心整作
小小建議 如果段片可以加埋五大訴求應該可以更加令其他國家知情成件事

818維園

612 721 811

睇到喊咗
大家聽日見

一路睇一路喊到pk

tai dou ho gumdong ah hk gayau!!!

BAK YAT BAK

823

好正。 聽日見。

Bloody Summer in Hong Kong

Tui bai kui

推到核爆

正到爆，香港人加油！

818!

818 92

818 準時2點 維園見

818 推

Diu喊到豬頭咁

一路喊一路嬲，仆街林奠

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

818 818 818

推！睇到啲留言都眼火爆

唔係人人一生都會遇到的夏天，我會好好記住，謝謝製作這條片的巴絲，銘記於心！

推撚柒爆佢！

聽日見
［超緊急］818大遊行 幾時死線？

推！！！！

屌你真係眼濕濕
無論以後有幾多場運動我都會企出黎

推呀呀呀呀呀呀
睇完眼濕濕

睇到後面聯合國加油大會，喊到仆街
Hong Konger, ihr seid nicht alleine

香港加油 818維園見

[url]推818，準時[/url]

推！！！818

我愛香港人！！！！

睇到喊出黎

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

明天見

又上返來

推一萬次

高質 希望外國人有心機睇哂條片

tui yat tui sin la

睇到喊Push! 聽日見

tui ah!!

好難唔一推再推

推上國際

好正

推

推上tweet